用熱成像儀黎破解黑警強力電筒有無得諗？

熱成像儀靠探測紅外熱輻射既能量大細去成像 而唔係依賴可見光 理論上即使電筒流明再強 但都唔會受影響 只會見到電筒好熱 但唔影響其他地方成像 而相反 用黎影火堆的話 因為輻射強所以反而乜都睇唔到

利申：純粹上網睇資料 物理好差 有錯勿屌

一開始以為好貴 但apple配件居然有賣

Youtube上既評測

見到黑警咁跟住點
最有效方法都係多幾部機唔同角度影，電筒範圍好有限

當然唔好影手足

有無物理大師講解下

我有個 其實唔會影到啲咩 因為佢像素低 最多俾你影到堆green objects
Up返上電腦睇會係360p咁

起碼影到罪證先
班警渣擺明對cam射
如果夜晚將熱成像擺埋落航拍到
應該影到更多罪證

屌，已經好好多！普通鏡頭係乜柒都睇唔到

同埋貴 我呢個FLIR E8都講緊皮幾兩皮

其實可以兩部野綁埋一齊影
然後用後期拼埋同一段片分左右同步播

純睇下班狗有無打示威者

我覺得記者可以買返個黎用
唔知有無方法加落航拍機到
夜晚有得空中影落去睇到既野多好多

解像度極低，熱成像係上面壘幅可見光成像你先睇到野，同埋電筒光都有IR

反而之前有人改機cmos影ir，不過應該要曝光勁耐...

Push

Exactly

皮幾兩皮 10個記者先10皮

predator

佢地用越大火既電燈 等佢地自己team kill好過 一組防暴咁開 佢地自己咁近 眼睛遲早出事

之前都有諗過用呢部野睇新屋嶺入面

唔係軍用真係上面巴打部嘢咁上下,仲要已經唔錯

上網搵到 幾百蚊美金 都係個間公司

係有部咁既航拍

留名等睇大J🤓出片

鏡

一般相機/攝錄機: 係靠捕捉可見光(捕捉波長範圍:400 至 700 nm, 即係由紅至紫)既電磁波而成像。
熱成像儀: 就係靠捕捉物體發出既紅外幅射(捕捉波長範圍:760nm-1mm, 簡單D黎講即係物體發出既熱)去成像。所以唔理有幾撚光既光子, 都唔會被熱成像儀捕捉到, 自自然然係強光下都影到

Tui